真係有甘多人失業?

返工放工依然勁塞
中環返工時條街仲要勁迫，趕返工時覺得好多障礙物
身邊無親戚朋友失業

而且身邊仲有好多人未驚過自己飯碗保唔住，例如 IT, auditor, 護士, 做 ibank back office, 甚至清潔姐姐

你做中文私補第一個會失業

幾間食店門口都有貼紙請人

甘你老母 自盡啦仆街

甘

身邊情況，十幾%到

係啲廢老藍屍，
地盤狗撐完政府做condom，
我晏奏去食嗰間黃店多人幫襯到要等廿分鐘至有得拎，
忙到仆街

呢幾個月朝早踏地鐵唔使再等多一班

淨係計你身邊既人香港獨立左啦

失業既係最基層員工，根本對大多數人冇乜影響

日日都塞車都塞到暈

靠大陸水班友失業多 其他人根本冇乜影響
仲話冇咗大陸唔掂 股樓咪一樣爆上去

甘你老母

係呀係呀
出面好好景
個個 friend 都叫高 3 成人工跳槽
我收到一個加得 20％ reject 左 offer